舒華既髮型其實係一個限制器

黑直舒

小捲舒

大捲舒

馬尾舒

瀏海舒

我b

一旦解除左,舒舒既美貌將會以乘法咁級數上

總之靚啦

靚女唔洗搞太多變化

無得舒

佢頭髮幾少下

瀏海舒好正

身 寸
口 左
THX